「想試試年輕版的妳」鬼媽灌醉15歲女兒 親手交給男友性侵

澳洲布里斯本1名擅長烘焙，還在網路上販售蛋糕甜點的48歲女子芭特樂（Therese Butler），外人看起來像純樸愛烹飪的家庭主婦與慈母，沒想到她竟是將自己15歲親生女兒灌醉後，親手送給男友性侵的無良變態狠媽！
根據《澳洲新聞網》消息，在2005年，芭特樂的網戀男友湯莫（Thommo）跟她說，「想試試年輕版的妳」，芭特樂竟因此就騙15歲的女兒佩塔（Peta）跟她進行1次「女孩之旅」，還為了讓湯莫「方便行事」，將佩塔灌醉在汽車旅館中，然後自己站在外面抽菸，讓湯莫在房中骯髒的床上，性侵了哭著掙扎的佩塔。
消息中說，芭特勒開了一個《臉書》「Tee’s Fruit Tarts」粉絲專頁，銷售香草奶油蛋糕、蛋白酥皮餅與紅色天鵝絨蛋糕。朋友們紛紛誇她的甜點好吃，而她則會分享孫子們的趣事。由外人來看，根本不知道她是人面獸心的母親。
佩塔花了10年時間克服心理障礙，才鼓起勇氣向警方舉報，並逼母親說出了實話，她向女兒承認，是自己讓湯莫性侵女兒的，但她還是言語反覆、狡辯說：「如果當年你不是15歲，我就不會讓他碰你」、「湯莫答應過我不會碰妳」，「沒錯，這是一次強姦」，這些私下通話都被警方錄下。
另外，芭特樂也抱怨，湯莫跟她做愛時，會用手掐住她的脖子，讓她無法呼吸，還會錄影性交過程，讓她想要對湯莫進行暴力復仇：「我要取出他那該死的陰囊，然後從中間把他切成兩半」、「我要用雙手殺死他，拿著1把刀，從他的1隻耳朵割到另1隻耳朵。」
消息中說，由於芭特樂承認犯了「誘騙未成年人發生肉體關係」罪，被判處4年監禁緩刑1年，而性侵犯湯莫則仍然逍遙法外，警方連他的真實身分都尚未清楚。
消息中說，而芭特樂則早就換了伴侶，與坎托尼（Jason Cantoni）與寵物，在陽光明媚的昆州海岸，過著愜意的生活。近日記者上門詢問時，芭特樂竟說：「你敢相信這個小婊子…」，還說佩塔是「一個被她（親戚）強姦的女人」，「她14歲時被1名親戚強姦」。
佩塔則是回應說，母親的說法「100％不實」，她只是在「編造謊言」。
（即時新聞中心／綜合報導）

估錯地方

屌 個男人幅圖嚇一嚇

個男人隻眼咩事

個男好似幾年前啲遊戲嘅npc

比個男人樣嚇一嚇

強姦定性侵呀，嘜尻都性侵

你估邊度呀？

兩個都唔想試

張合照真係年輕版的你無錯wo

老母同個女好似wo

個男既成個弱智都有閪屌

澳洲狗